# jQuery Clickable blocks #

Плагин делает блоки кликабельными.

### Как это работает? ###

После инициализации плагин добавляет обработчик клика на заданном блоке,
после клика происходит переход по ссылке, которая внутри блока. 
По умолчанию берется первая попавшаяся ссылка внутри блока, но можно переопределить в настройках плагина.


### Настройки плагина ###

@param {string} link - селектор ссылки, по которой осуществлять переход
@param {string} excludeLink - селектор ссылки-исключения
